{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004246",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페앳"
    },
    "text": "カフェアットは愛犬のための運動場があるコーヒーショップで、愛犬同伴が可能です。 カフェアットは最高級のコーヒー豆を使用し、室内には4人用のテーブル5つと1人用のテーブル2つがあり、屋外には2人用のテーブル6つがあります。 駐車は14台まで可能で、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されております。 愛犬の室内出入りが可能で、ベビーカーやカバンを持っている時にご利用いただけます。 また、14歳未満の児童は保護者同伴がある場合は入場が可能で、吠えが激しい愛犬の場合は出入りができません。 愛犬運動場は有料でご利用いただけますし、離脱防止フェンスが設置されています。 利用可能な愛犬は10kg未満で、予防接種を完了する必要があります。 しかし、10kg以上の愛犬、盲犬（震度含む）、伝染性疾患を持つ愛犬はご利用いただけません。 愛犬が似合う空間であるため、頻繁な事故が発生する可能性がありますので、保護者は事故予防に気を配る必要が。 運動場にはCCTVが設置されており、発生した事故については責任を負いませんので、案内文をよく熟知してください。 超高速電気自動車充電器は、テヨンチェビ(D.Cコンボ)4台を同時に充電できます。 ノータッチ自動洗車場であるオールザットウォッシュは6つのベイを持っており、ドライイングゾーンである掃除機とエアガンは無料でご利用いただけます。 洗車用品はいろいろ購入できます。 カフェアットは札幌からウムボン方面に行き、ウムボンセブンイレブンの向かい側に位置しています。 メニューには愛犬運動場の利用が3,000ウォンで、アメリカーノが4,500ウォン、カフェラテとカプチーノが5,500ウォン、バニラビーンラテとキャラメルマキアート、カフェモカが5,800ウォン、イチゴラテが6,500ウォン、チョコラテとグリーンティーラテが6,000ウォン、いちごヨーグルトスムージーとブルーベリーヨーグルトスムージー、マンゴーヨーグルトスムージーが6,500ウォン、レモネードとグレープフルーツエードが6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェアットはどんな場所ですか？",
            "answer": "カフェアットは愛犬のための運動場があるコーヒーショップで、愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェアットの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェアットは札幌からウムボン方面に行き、ウムボンセブンイレブンの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェアットの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は8時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェアットで利用できるテーブルの数はいくつありますか？",
            "answer": "室内には4人用のテーブル5つと1人用のテーブル2つ、屋外には2人用のテーブル6つあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアットの駐車場は何台まで停めることができますか？",
            "answer": "駐車は14台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェアットでは外部からの飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの飲食物の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "カフェアットではどのようなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニラビーンラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、イチゴラテ、チョコラテ、グリーンティーラテ、いちごヨーグルトスムージー、ブルーベリーヨーグルトスムージー、マンゴーヨーグルトスムージー、レモネード、グレープフルーツエードがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアットの愛犬運動場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬運動場の利用は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェアットの愛犬運動場で利用可能な愛犬の条件はありますか？",
            "answer": "利用可能な愛犬は10kg未満で、予防接種を完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェアットの愛犬運動場ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "愛犬運動場には離脱防止フェンスが設置されており、CCTVも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 636,
        "QA": 489
    }
}